<resources>
    <string name="app_name">MITRA SISTEM INFORMATIKA</string>
    <string name="data_center">DATA CENTER</string>

    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <string name="DataCenter">
        \t Sebuah bisnis biasanya sangat bergantung pada aplikasi, layanan, dan data yang terdapat dalam data center,
        Menjadikannya titik fokus dan aset penting dalam keperluan sehari-hari. Data center juga berfungsi sebagai principal repositories
        Untuk segala macam peralatan IT, termasuk server, subsistem penyimpanan,  networking switches, router dan firewall,Serta pemasangan kabel dan physical racks yang digunakan untuk mengatur dan menghubungkan peralatan IT.\n\n

        \t MSI akan bekerja dengan Anda untuk menghadirkan infrastruktur Data Center yang efisien dan gesit, yang memungkinkan
        Anda memberikan layanan aplikasi dan bisnis yang lebih otomatis dan responsif dari sebelumnya.
        Solusi kami mencakup bidang-bidang berikut:\n
        \t > Infrastructure (Standalone dan Cluster Server)\n
        \t > Virtualization System\n
        \t > Operating System\n
        \t > Backup System\n
        \t > Server Load Balancer\n\n

        \t Untuk kebutuhan server, backup dan Virtualisasi di Data Center Anda,
        Berikut adalah produk vendor ternama yang kami tawarkan:
    </string>

    <string name="Monitoring">
        \t Sistem Monitoring teknologi informasi adalah solusi yang dapat menjadi bagian paling penting dalam sebuah perusahaan.\n\n
        Kenapa? Monitoring jaringan dapat membantu memperlancar bisnis Anda dan mempermudah pekerjaan tim IT Anda dalam memantau, mendeteksi, Serta menganalisis setiap kejadian-kejadian yang ada pada infrastruktur teknologi informasi perusahaan Anda dan dapat mengambil tindakan tepat untuk melakukan penanganan masalah (troubleshooting).\n\n

        Sistem Monitoring yang kami tawarkan dari monitoring jaringan (Network), Hardware, Aplikasi, Database, hingga Virtualisasi.\n

        \t Untuk membantu membangun sistem monitoring Anda, berikut adalah produk yang kami tawarkan:
    </string>

    <string name="Uc">
        \t Salah satu tantangan yang paling krusial untuk bisnis UC adalah peningkatan produktifitas.\n
        \t Dengan mengadopsi teknologi Unified communication dapat meningkatkan produktifitas tim karena memungkinkan mereka berkolaborasi lebih dekat.\n\n
        \t Unified communications memungkinkan tim dari berbagai divisi untuk berdiskusi secara realtime melalui sejumlah aplikasi.\n
        \t Dengan Webmeeting  peserta dapat berkumpul hingga 250 participant dan melakukan diskusi antar divisi maupun antar perusahaan dengan sangat efektif.\n
        \t Dengan unified communications, menjadikan bisnis anda lebih mutakhir dan memastikan ide-ide dari pengguna dapat terakomodir dengan baik di jaman digital ini.\n

        \t Untuk membantu membangun jaringan komunikasi berbasis IP, berikut adalah produk yang kami tawarkan:
    </string>
</resources>